各位老板久等了，IOS客户端正式接受对接预定，我们将按照付款顺序进行对接，由于维护精力有限，第一批对接测试名额有限，仅提供五个名额，并且考虑到很多小机场的刚需，我们提供了门槛特别低的套餐，最低每个月维护费用仅需99哦

Netfly 客户端介绍：

1、简洁的UI，方便各种小白用户，一键登陆，一键连接，让小白用户彻底解放大脑~

2、丰富的代理模式，全局代理，自动代理，回国模式，并且会继续根据用户的需求提供更多的代理模式

3、简单的维护方式，我们提供了更换图标，名称的网页后台，嫌LOGO不够炫酷？换一次要等很久?在这里，你只需要提交一下新的图标，点击编译，热乎乎的客户端，马上送到你的邮箱~

4、无视被GFW污染域名损失用户的风险！功能强大的TG-BOT机器人管理，域名被墙？更换域名收费？不存在的，只需要跟我们的机器人弟弟，发个更新域名的请求，马上客户端就会自动更新到最新的域名，彻底解决被墙损失用户的风险!

5、丰富多彩的UI主题，我们即将推出更多的客户端主题，让你的四端客户端，与别人与众不同，更可以同时拥有多个不同风格的客户端，让用户彻底迷上你的机场！

6、极简的对接流程，使用sspanel自用的api，对接我们的客户端，你什么也不需要改动，仅仅需要等待五分钟，热乎乎的客户端，马上交付到你的邮箱里~

7、安全隐蔽的上车方式，为保证乘客的用户安全，我们目前只支持虚拟货币交易~

8、极低的门槛，这么强大的客户端，并不需要几千几万的定制费用，以及维护费用，三端每月只需要120，相当于每个客户端40元/月，这个成本，无论是对刚起步的新生机场，还是对稳定盈利的机场来说，真的是洒洒水啦~

9、由于时间有限，我们还有更多有趣实用的功能没有实现，现在仅仅是一个开始！

10、未来逐渐支持：最新公告，商城一键购买，用户充值，傻瓜式推广页面，v2ray协议与SSR共存等等



IOS客户端介绍：

1、IOS客户端保持了和其他端一致的UI，简洁大方，一键登陆，一键连接

2、极简的下载方式，用户只需要打开我们的提供的链接，或者扫描我们提供的二维码，即可实现一键下载，无需切换外区ID，无需用户购买，更新更加简单，进入测试商店，一键更新，即可享受到最新的客户端

3、稳定的上车渠道，Testflight 稳定90天不掉，三个月后，用户只需要再次扫描二维码即可重新加入~

4、丰富的代理模式，除了必备的自动代理和全局模式，我们还提供了回国模式，给有特殊需求的海外用户使用~

5、极低的对接门槛，总所周知，IOS客户端一向以高昂的门槛闻名，动辄几千成万，并且购买企业整数又需要几千，还不知道何时会掉，我们的客户端门槛最低只需要499，每月维护费用也只需要99/月，相对于其他定制客户端来说，可算是无比亲民了~~

6、活跃的维护团队，我们强大的技术维护团队，每天都在处理客户提出的各种问题，使得用户无需担心，付费以后无法及时处理自己用户碰到的各种软件BUG




出于稳定性和低调性考虑，我们初次对接IOS客户，选择TF模式，该模式长期稳定，更新简单，其他模式暂定

由于IOS客户端的特殊性，我们给出如下套餐，请各位老板自选(第一波测试，价格最低，以后肯定会涨价啦）


套餐5：对接费用999. 软件的用户无上限，   每月维护费用 999   （**VIP客户每月费用-100**）

套餐4：对接费用699，软件的用户上限5000，每月维护费用  599   （**VIP客户每月费用-100**）

套餐3：对接费用599，软件的用户上限1000，每月维护费用  349   （**VIP客户每月费用-100**）

套餐2，对接费用599，软件的用户上限2000，每月维护费用  399   （**VIP客户每月费用-100**）

套餐1：对接费用499，软件的用户上限500，每月维护费用   249   （**VIP客户每月费用-100**）

限量版套餐：对接费用399，软件的用户上限300，每月维护费用  199（**VIP客户每月费用-100**） 限量前3个


BUG，如果已经上车三端VIP客户，每月费用-100，最低套餐，每个月费用只需99元~

本套餐可以升级，测试用户数量满了以后，可以补足差价即可升级！（IOS客户传播较快，请预备充足的容量哦）

后续升级，第一批的对接价格和维护价格可以循环，如果后期升级，则按以升级时的价格为准~~

手动对接耗时较久，需要按照上车顺序来~~

承接机场范围：SSPANEL uim ,SSmgr,WHMCS

上车请滴滴客服 @netflyapp